是日晚餐 口水多過浪花

tam jai..

samgor

julie

泥白肉呢？